希望大家對警隊有信心

對於你地同黑社會合作果方面堅有信心

警黑如兄弟，水乳也交融。

現有警隊制度
尤如罪犯溫床

開３６鎗對市民
對元朗罪惡無睹

11月之後，姓鄧嗰個上埋位就仆街

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

希望大家對警隊有信心

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

你返工冇實績試吓同老細講呢句

警隊無能
罪犯溫床

開３６鎗對市民
對元朗罪惡無睹

有無信心唔係齋講
你點做 市民有眼睇嘅 小心收尾嗰幾年啦

有信心你地會做得更差

科幻小說就post係創意台啦......

全個香港都冇警察 3萬蚊人工就照拎 職責野就唔駛做

白逗糧

垃撚圾